我依家都未買聖誕禮物比條女

會唔會仆得街？
真係諗唔撚到送咩阿屌

屌你老尾
耶穌生咩撚日

大家買咗啲咩

點搞好

你女朋友係耶穌？
點解要送？

安全套

豆漿好，健康
或者買翻羅橙，你搣，
你一件，我一件，幾浪漫
港女鍾意浪漫呀